bitcoin跌 ark跌 tsla跌 gme跌 乜撚都唔敢買

抵你窮架柒頭

錯，要買條撚。

大撚把呢啲人

佢哋跌嗰陣我唔買，我沽空得唔得

put the dip

佢哋仲肯買先厲害

空蒼派又要佔領登湖？

呢D咪on9囉

Ark tsla gme咁快gel定？

止蝕撚鬼肯入貨咩成日覺得股災

暫時仲未知Tsla個底係邊
去番800蚊確定升勢先會入

800蚊就走鬼啦

九成連登仔都係升才買，上年又唔見有人話買 bitcoin

All cash賺咗時間值
時間就係錢
結論：all cash都係賺

4樣回果陣都入哂